老老柒柒，其實阿叻呢條友係咪仲支持緊荷蘭？

照計佢呢種阿叔都係見高拜見低踩，邊隊紅邊隊勁就撐邊隊